有冇人覺得對住男朋友，自己好卑微？

同男朋友一齊左差唔多一年
好多時明明係佢唔啱都唔敢發佢脾氣
次次嗌交都係我認低威
咁做只係唔想失去佢

sor for 1999
純粹想發洩下，唔知自己仲可以撐幾耐

好明顯你無條件搵個另一條仔

就算搵倒，都投入唔
加上我真係冇條件

繼續做奴隸啦